[求救] Vienna去Hallstatt最抵屌既方法

黎緊3/6下晝-6/6夜晚會係維也納
之前因為覺得獨遠就唔諗住去Hallstatt而三日住宿係哂維也納 但之後聽個frd講話果到真係好靚好靚 依家係去緊布達佩斯既途中心郁郁
有無巴打可以分享下Hallstatt點樣
頭先上OEBB砌到最平既組合係
4/6 Wien-Hallstatt 05:55-09:24
Hallstatt-Wien 19:14-00:30
咁樣加埋53.3euro 即日來回抵唔抵
求指教

啱啱睇到係咪其實清晨同黃昏最靚？
咁即日來回即係麻麻地?

咁啱我依家係hallstatt 呢度個景好靚 但其實得一條大街行 行半日就行完 但個景夠你望好耐
同埋呢度交通唔方便 好早就無車無船 船好似5點幾就無
如果你即日來回就要買最早同最遲個班船 同埋hallstatt market個碼頭啲船去train station係會夾好train嘅時間

黃昏好晏 你會無船搭去train station 清晨一樣 4點幾5點 都係睇唔到 清朝黃昏都靚 但呢幾日都落雨 難睇啲啦

去游水

我去完先知個度咁出名

咁其實我上面果個plan 9點幾去到7點幾走應該都係有船既？ 船要坐幾耐先到 好易暈
Btw依幾日落住雨既話其實抵唔抵去

最後班船由Hallstatt開係六點幾鐘㗎
其實半日喺Hallstatt係夠你行哂成條村幾次嘅
留幾耐就睇巴打自己喜歡喇 雖然我上個禮拜去天氣唔太好不過都覺得真係好靚㗎

同埋個Salt mine都好值得去嘅

利申：上個禮拜去過Vienna同Hallstatt

好似10分鐘啫

今日又無雨啵 個天氣預測好唔準 不過我覺得值得去嘅 落雨咪擔遮睇住個湖囉

鬼佬版長洲
勁多寵寵寵
個景係唔錯既
搭火車過去個景都幾好，沿途好多湖